# ASIR_UNED_AVANZADO
Test de ASIR UNED

Todos los excel han sido creados con excel, si alguien lo utiliza con libreoffice es posible que alguna respuesta se la encuentre movida

Las ultimas pecs añadidas y comprobadas

Ficheros bloqueados.

BUENA SUERTE EN LOS EXAMENES :-)


